愛一個人係咩感覺？

太多往事 已經唔知邊個先係自己 已經唔知咩先係愛 其實..我有冇真正愛過一個人我都唔知 實有一班撚樣話我自己都唔知 外人點會知 但有冇人可以話我聽 到底咩係真心既愛情

打個飛機 你第一諗起誰?

睇緊av入面條女

心碎的感覺

到底係咪一件好事..

一射入去以經有少少想射既感覺